感覺個運動就黎完

我地既行動見唔到成效，和理非既集會政府唔理，勇武派俾警察打壓同拘捕，政府到而家一項訴求都冇理過。

我見唔到曙光。

有時間散播失敗主義就做正經嘢啦
大把嘢做緊呀

啱啱先打到上國際層面又咁快話輸?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

個個努力緊你又話完
唔撚知講咩好
就係沒用都要做

外國岩岩先開始聲援

五毛你好
五毛再見

更值得走下去

完你老母

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

失敗撚

哦

外國開始出聲幾時有輸呀。不推文回覆你

走啦屌你老母

完你老母？而家先係開始

唔好推啦屌

我知大家呢兩個月都好努力，但真係一啲成效都見唔到。

其實，我地仲可以點做？

屌，唔記得不推文

輸又有咩可怕
攬炒

善用不推文回覆 負皮 上一頁 完

3毛

日日都有人開post 話完 屌你老母開失敗post

負評，上一頁

場仗打左一半咋喎
點可以中途退場有希望架
寧可信其有 不可信其冇

失敗主義三毛
請善用不推文回覆

革命岩岩先開始

完你老母咩，依家先係真正既開始

遊戲啱啱先開始

連平時奶共奶到雪雪聲既英國都強硬叫中國唔好干預內政

你同我吹失敗風?sorry完全feel唔到

巴打，放完負就繼續上路。 總會有唔開心既時候。

場仗未完的！

笑撚左

國際真正開始關注緊香港同我講冇成效
你吹失敗風既時機錯撚晒wor

喂，打少兩隻閪字做字宣好過啦

善用不推文啦屌

NOW OR NEVER

唔撚好係到放負！
香港人行到呢到已經好叻！
捱埋佢 我地一定會贏！

我有個占卜師朋友同我講
香港人呢場仗係一定贏，無得輸！
但仲有好多路要走！

成日諗個情況有幾差有幾易輸，
不如花你啲心機時間諗下有咩可以幫到手好過啦！

你攰就唞吓 大把人做緊野

點解呢個post都會推到上黎?

而家自卑係無！撚！用！架！
幫手推有用po啦

完你老母

美國開始想黎料所以歐澳英誠仔歸邊，你同我講就完

你覺得就輸咪自己搵個枕頭粒住個頭講囉。
洗唔洗特登上連登開ＰＯ講
仆你個街仲要咁都上到熱門

On9

咁都可以上到熱門?

豬兜
係咪乜撚野拖你一頭半個月你就自動收皮?

816㩒錢 816遮打見 818維園見

轉緊去下一個形態就話輸

咁都叫冇成效？你匿埋咗喺屋企幾耐？

總之機場無得玩就等褶

得機場 得天下

鬼

我唔知你係藍屍定5毛啦, 當你真心係反政府先啦
其實唔洗睇得咁灰, 運動一次成功過一次

你仲記唔記得6月好似都搞過一次罷工
但七月果次明顯係成功好多

記唔記得上星期都去過機場, 但都搞唔到佢地停飛
呢個星期一二就搞得掂啦

所以唔好信D 5毛搞話失民心, 少左人果D 廢話
根本係想分化我地

而家睇下邊個跪低先, 要知道而家既遊行, 集會, 其實對D 零售, 地產, 旅遊都好大影響
我果間零售而家daily sales 只係上年既一半, 有遊行果日會更少
我地唔跪低, 呢D 受害者就會轉向叫政府跪低

真
仲有成班on9金魚記憶既港豬
就算係黃都好 都係唔提818同今晚攬炒巴集會

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

屌你老母而家先啱啱開始咋輸你老母咩中共又想用失敗撚黎惑亂軍心

甘都上到熱門

你係咪驚今晚唔夠多人呀？

818和平
823人鏈

失敗主義五毛

美國國會，總統，啱啱出撚晒聲你話就黎完

我同你講政府一定唔會做個5大訴求任何一個
但係可以推到去國際層面

做下文宣啦出呢d post有咩用

你咁講無用架
政府搵你講埋d咁既野
即係仲擔心818啦

一起你底就知你乜料啦
BLOCKED

我唔覺
有好多野係史無前例地做左出黎/ 發現左

吹風都唔識吹

可以輸，但唔可以認輸

好忙啊 又要襟錢 今晚又要遮打 聽日又紅土
後日又維園 仲要唔知香港警察又on99 引民憤 星期一仲可能要罷工添啊 忙到無時間絕望

幫手文宣啦
鍵戰都咁鳩樣

同2014 年唔同既係國際高度關注
而利益&價值上, 中美貿易戰, + 中國犯眾憎, 可以用黎做談判籌碼

既然前線咁樣被鎮壓欺壓, 就放大佢(其實係照報無吹水)..等更多西方國家有藉口人道支援..

麻煩唔好係到講出黎

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

人地台灣泡菜抗暴政既抗爭最少用5年黎做起步咁計先可以做到似返個人，亦抱住攬炒既覺悟前進

中間流過既血打死射死迫害死既人不繼其數，你個幾月就想見成效係咪high撚大左

唔通要日日開大片咩，堅持落去再算

抗爭可以係多方面，有好多野其實未做過未試過，等大家發掘

我反而覺得而家先見緊曙光

唔係諗住一步登頂呀？

散播失敗主義，請收皮

美國高調介入中, 有排都未完

起底就知

你感覺錯左

依家先去到國際層面
係最重要時刻
你同我講就快完
不推文回覆

咁樣都叫一啲成效都無？
你唔見啲外國開始日日提住香港咩 而家先係開始
大把文宣等住你做呀
唔想話你係失敗主義撚啦，一齊努力啦，乖

不過都係要不推文回覆

柒左 自膠

首先
要叫春就去感情台 唔好再開呢啲post
其次
大把文宣野要人 請你落街幫手

勿推失敗主義撚
毋忘雨革死因
割蓆 分化 失敗主義 無力感
運動到依家先係開始
一日我哋唔放棄
一日我地都仲有機會
真係輸個刻只會係我哋自己放棄
中共連翻打壓目的正正係想我哋放棄

咩都唔做就真係完啦
唔夠老解打同唔反抗係兩回事

我可以話比你知
你咩都唔做就一定完
818維園見

依家都左Donald trump張皇牌你同我講輸

除非國際都唔理我地
如果唔係有排打啦

完全唔覺 好多人知道我地做緊乜

你覺得中共會拖到國慶？
勝負好快分曉

屌你，又失敗主義
成大個美國撐腰你睇唔到？
唔該趁呢家天時地利人和都係我地呢邊既時候
大家係適當時候做適當既事

冇錯，係就黎完，共狗就完

今晚8點遮打見

完你老母臭閪咩，黑警同政府一日唔還一日都唔可以俾佢完

預期放負 倒不如文宣
今晚見

唔好放棄 仲有大把野做

又想打擊香港人，曬氣啦

大家會繼續堅持落去
無人知做的野有無用 唯有咩都試啦
累的話就抖下 會等你返黎

屌你老母
由6月聽到依家啦

我知你好攰 大家都好攰 但有時間不如推多啲行動po 可以失望但唔可以絕望

除左死，無得完

有時間散播失敗主意
不如用力推下有用嘅嘢同諗下自己有咩可以做到
818

二揀一
1. 繼續去機場左膠party
2. 去前線做condom，聽和理非支笛

請善用不推文回覆

國會都未開 要支持住 就快攬炒嫁啦

失敗撚收擋啦

曙光!!!

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

完你老尾，大把野玩ar
打起精神再打過

完撚呀完 個氣勢都吾知幾勁而家

已經正式升到國際層面
而家先最勁

同志
毛主席都有長期賤一排

機場先係贏既關鍵 係唔知點解連登冇共識 誠仔post就十幾二十個咁上熱門

而家先玩到一半咋喎 咁快認輸?

你咪完囉

一開波已講左係長期抗戰
宜家先兩個月 如果你覺得已經好長 調節下自己節奏同心境去長期抗爭MODE

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

816

完llm
怕完就自己出黎做野
再吹雞叫身邊既人做

完你老母 收皮啦5毛

得個2個月就話見唔到署光

yes

而家係注重文宣，而家啱啱大陸比咗個京車牌機會我哋，國際層面又又啱啱先開始

唔好係到放負

中共一日唔放過我哋，運動都唔會完

屌啦星，香港人連搞抗爭都要速食文化？

努力文宣啦

完你老母
bye

都未出領養隊，點算完。
死一隻先算開始。而家一隻都未死，想點

去藍絲繼續散播失敗主義 唔好上連登

咁快成功咁就唔叫革命啦下

善用不推文回覆

好攰

不是有希望才堅持，是堅持才有希望。

寧為玉碎 不作瓦全

寧化飛灰 不作浮塵

相非 我見到希望

大家一直冇放棄 一路堅持搵新方法

國內同胞?咩年代? 建設民主中國?

818 咩都唔使講

唔好諗有冇效果有冇用, 諗下自己能力內可以做乜, 做到既盡做

失敗撚
我屌你老母